對最愛嘅人其實連講句生日快樂嘅資格都冇

當你發現連同最愛嘅人講句生日快樂嘅資格都冇嘅時候，你除左心痛同後悔，乜都做唔到，連唔開心叫春都唔敢比佢知，snapchat 叫個春都要臨時block曬common friend 先敢post。
兩年喇，冇一日係冇諗起你。我忍唔住講左生咩快樂，又打擾你喇，好對唔住。

純發洩
我係垃圾

唔好阻住人啦，有冇諗過你會影響到人？

你啱我真係好冇用好自私咁都忍唔到

其實我好想0000講架，只係唔敢所以用左我時區嘅0000，希望你唔會發現喇

其實我都係見你呢個星期開始睇番我ig story 先敢咁做

nice try
但講生日快樂唔代表可以做情侶

Same here 前度聽日生日 但佢已經有新女朋友

的起心肝啦，一百唔踏出呢步，咁你一世都改變唔到，加油啦，無心話你，不過抽身啲睇清事實，雖然你明白都未必做會到，不過盡力啦，岩岩改左名，同你有一樣煩惱

你鍾意佢d乜?

木鹿大王

多謝巴打嘅鼓勵 ，我會繼續努力向前行，做一個更好更值得嘅自己，琴晚只係收到回覆一時情緒太激動忍唔住

我答唔出吖，可能係所有野喇。

唔好開佢ig 啊！